有關insta 360 one x問題

想問下，大家平時拍片用開5.7K 30fps定係4 k 50fps
同埋個flowstate係咪一定要係手機較
冇得就咁係部onex度set

我用5.7k多
係

PS原來 lihkg無乜人用insta 360 lol